開波之前班馬撚唔係好撚串既咩？🤣

又屌猁老母又殺猁阿
半場俾人反cup四球
無料就咪撚學人串啦

明明廢到咁重咁搶口，人地串番佢又玻璃心，話人小氣

下個post名又要半隊猁斷腳

好難服侍

記得個友善的豬肉之前屌利收皮啦垃圾廢隊之類ge回覆好多正皮
你搵到可以拎翻出黎bin

佢話自己車狗唔計

有嘜好BIN

痢狗串過馬撚

BTW 搵到

阿妓唔爭氣
半場4粒真係抵比人串到上心口